打完聖女貞德,又睇左聖女貞德

magnet:?xt=urn:btih:5c507a1d551c08ad7759038bfd04714d484ea5a7&dn=%E5%9C%A3%E5%A5%B3%E8%B4%9E%E5%BE%B7.1999.%E4%B8%AD%E8%8B%B1%E5%AD%97%E5%B9%95%EF%BF%A1%E5%9C%A3%E5%9F%8E%E4%B9%9D%E6%B4%B2%E5%AE%A2&tr=udp://&tr=udp://&tr=udp://tracker.coppersurfer.tk:6969&tr=udp://

打完呢隻GAME,有D興趣,之後都搵返真人版黎睇

睇完之後感覺唔太好,戲入面天主教教會似邪教,似反派
又搞埋D驗處,宗教審判,印度神油咁,成日吹到做D仆街野都係為上帝做咁
貞德做左階下囚之後,戰爭場面銳減,變左講多過做
D鬼佬真係又ON9又婆媽,貞德都做隨砧板上啦,又要搞場大龍鳳先殺得
同埋果個法皇真係仆街囉,兔死狗烹,鳥盡弓藏,貞德幫左佢登基,佢就因為唔想打仗而出賣貞德

BTW,大家覺唔覺貞德只係宗教狂熱+PTSD先以為自己聽到上帝把聲?其實係無上帝?

當時天主教會本來就係邪派